返工3

故事內容: 講述一班奴隸如何排除萬難返工。